[開季無期] F1 2020 討論區 2

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

咁快又推爆一個po

負

負評

Pre season pre左幾多個月

Albon you did a Verstappen

本來今年係我康打發威嘅年份
屌鳩中國武漢肺炎

終於爆post

Wolff buys shares in Aston Martin
By: Jon Noble
Apr 18, 2020, 6:58 AM

Mercedes Formula 1 boss Toto Wolff has made a personal investment in Aston Martin, has learned, but he remains fully committed to his current role at the title-winning team.

唔掛得之比老豆抄埋架車都冇動作
原來自己投資埋落去

負評負評
幾時有車睇啊

好過某車企掂隻手落去……

星期日深夜西車豬那站
麥記 威記Full Team出 仲有 GIO LEC 泰仔同 25圓

睇叻直播真係幫佢加翻唔小分
好撚好笑

負評再討論

覺得佢好多嗲好嘈

Same as the team radio

其實有無confirm話2021照行新例
定delay一年？

Delay吖嘛

好想叫佢收嗲

遲啲會唔會有機會垃利同Alfa都full team 呢
轉iracing 嘅大牛都full team

Alfa無可能架
Kimi: 模擬器：No

芬蘭周圍冰天雪地，揸遠少少就已經有地方俾佢rally, 使鬼模擬咩

sor, 以為未confirm

Kimi晨早搬咗去瑞士住啦 芬蘭呢啲濕鳩地方算吧啦

澳牛

運動頒獎台幾時先有機會播榮光

幾時有得再睇四萬上podium

岩岩囉
f1重播2018 NMSLese gp

準備睇Not The… GP ‘Versus’
究竟Norris會唔會又彈game呢

1v1 唔彈

1v1 仲要鬥兩場 每場鬥一個圈
好撚悶

分分鐘3場
但係好過咩都冇得睇

留名

叻又贏

牙叻qualifying 係叻仔既
跑一圈呢啲岩哂佢

大家有無買開雜誌，香港可以邊到買
上次係希慎到買好貴

印象中Kimi post 過佢既打機set-up

係，但玩緊既係冰仔

佢個打機set up先勁，個個都係得張賽車凳同mon, Kimi嗰個成個theatre咁

因為有兩個佢 佢細佬同佢把聲一模一樣

本身睇開Lando睇佢鳩叫同喺度笑好地地
之後同Lec一齊玩
條stream變到好嘈

隻驚有支那GP event
臨跑完第一個圈入pit之前個彎俾人隊屎忽
頭剷爛左咁跑多圈

我係落雨提早入PIT
出嚟第一彎
比兩個用中軚(應該拖到真係落好大雨先入PIT)
一野撞到我SPIN咗
玩碰碰車咩屌佢

我經已棄左兩次賽
第一場由於我無教番好
入完pit換左黃軚跑多兩個圈入去換埋inter出黎
心諗都係放棄算尻數
第二場turn 1就大炒車
我停得切後車停唔切
之後又係入pit果個彎俾人隊
痴線

入pit果個位唔知點解啲人唔收油轉果個彎
最恐怖係大直路開drs
我睇住前面4車平排
跟住互撞 4車dnf

果個彎位
如果好天氣照計唔洗brake得太誇張
我就咁大踩一腳 扭軚 左前踩curb 半油過彎
但係落油就唔敢太博, 出彎個curb好高
炒左上去 加上落雨 再錯多少少就可以spin

啲人直路癲過mad max
drs=witness me

f1 game 個drs 真心難搞，code masters 唔知點解個drs 一係較到好勁eg 2016 2019 一係好弱eg 2017

啲人真係好癲
turn 1 行外圍俾盡油插落出緊彎既車到
自己都spin埋一份就quit game

前面有車就唔識judge個braking distance
一係炒一係跟甩
無咩機會我開drs
剩係俾人用drs過我

剎車唔係睇側邊嘅braking marker 嘅咩

得閒可以睇下youtube 有啲league racer 有時都會講自己點揸個靚圈出嚟

無可否認佢係大聲既
開始終於睇Alex stream 咩都唔識好好笑

正常係
但前面有車就要早大約一個車位brake
唔係就會炒埋去
有時跑完直線成串車
我成日睇錯

我而家成日睇
下樣諗住學manual gear box
有啲彎好似特別有用

我學完都仲要開個racing line出嚟提自己剎車

Lando都開住

用黎做reference幾好
仲有扮直路既微彎

深夜西車準備開始
睇下Lando 會唔會又彈驚

youtube link好lag

已經又迷叻
琴日睇佢ON99 唔識SET直播

lando冇開台？

泰仔終於開台
twitch.tv/albono23

睇叻已經排緊位
見到有Sainz Albon Russell Latifi
係唔見Lando

今站豬那站有LEC ALB SAI GIO LAT NOR(?)
ILO Nmslese
VAN GUT
25圖

懷疑佢屋企又斷線，到而家都未做圈

秦仔個台咁少人睇

lando皮已收，瞓教算

下 又皮爾修

無stream姐, 會比賽嫁下話?

啱啱見到joined the session，望多陣先

最多比佢尾位出

lando又left又join又left咁

係咪又要打俾georgerussel, zack brown

Lando ?

屌 冇LANDO

MAX: “Close the game, throw it in the bin,”

係咪又要派LANDO BOT出戰

個個last turn出彎都跑到出哂界
真F1明明會俾人void個time

唔洗現實
平時打CAREER都會比人罰啦

下, 呢個彎我無喎
係咪我set漏左啲乜

career過彎就會
出彎好似唔會

No lando

無LANDOOOOOO

是旦搵個撞鳩芝麻人出街啦

carlos

個個都跑哂出去

而家VAN係咁攻擊Nmslese

轉頭開GAME試下

個個都 exceed the track limit 但又無 penalty

albon 可唔可以認真啲...

VAN undercut 咗 Nmslese

戰術大c

等陣NMSL官方會出稿
「Stoffel Vandoorne 極大地傷害了中華民族的感情，是對13億中國人民的嚴重挑釁。認為必須依法嚴厲懲處，絕不手軟。」

睇個款應該係呀邦同19叻鬥到最尾

25圖真係入嚟For Fun

睇得出車手同唔係車手既分別
非車手果班成日讓哂條RACING LINE比人過

外父咁外

雲當果季抵比阿朗素屌足咁耐
搞咗咁耐仲未過到NMSLESE

終止過返

於

3 seconds penalty

叻上站加入之後
連贏兩站
希望廢圖盡快練好下一站加入
想睇內鬥

巴西站TK

youtube 個chatroom d 五毛已經瘋狂打丁

正常現實下一站係荷蘭站(5月3日)
但F12019未有
以佢上次越南站要走返去跑墨爾本(未跑過 巴林做咗第一站)
可能下一站跑德國(現實冇咗呢站)
廢圖主場出擊

封面人物+主場

下次睇 twitch 啦

下次一齊去youtube spam nmslese

2018 German Grand Prix

george russell qualifying 冇左個p2 真心慘
佢嬲左

好認真啦, race engineer 都有埋

仲有courtois頂lec一陣

好可惜頂唔到, 一野過左 如果唔係albon 有機P1

Alex同lec兄弟打fortnite都好笑

笑死 原來george 叫alex細佬教佢tips 點樣可以快d

琴晚好似見到官方youtube channel搞投票

個投票完咗未?
想投德國

FORMULA 1
15 hours ago
Hope you enjoyed today's Virtual Grand Prix. The next one will take place in two weeks' time on Sunday May 3 - and we want you to choose the circuit! Choose from the 4 we've listed in the next two hours...

完左
唔知完果時係乜
而家係巴西領先

咁機會嚟喇
巴西TK
廢圖有兩個星期操game

albon 細佬有幾次佢地私下玩都攞 Pole

有冇手制撚教下我摩洛哥點玩，每圈都撞3,4次牆

搞高啲damage
直接撞到retire
下一場

摩納哥呢個場有個BUG架
如果你冇開SAFETY CAR既話
係落山個髮夾灣停車拉龍(要停到後面架車過唔到你停係到)
再後面AI啲車就會自動泊哂係到
泊到咁上下就會犯規(好似係停泊於不當位置)
直接DSQ
可以由十幾名玩到頭五

FF香港光復之後Formula E會唱榮光，甚至會搞F1

利申: 手制撚, assist全off 但race pace唔快

香港要搞F1真係好難 哪有位, 香港幾多工/project 星期六日都要開工

諗多兩諗 純位置計 啟德果位有條件起F1 Track 位置靚有香港島背景 個位可以慢慢設計條新track 最終亦唔會block咗市區路段。
但一樣困難重重:
1) 邊個比錢
2) 居民反對 (吓,咁咪年年有幾日都好撚嘈？）
3) 政商界: 咁唔係RACE Weekend果時條track扲黎做乜? 點營運?
4) 政商界: 不如扲埋啲位起樓

唔知四萬係咪真係會過ferrari呢
終於有番架車揸下啦咁就

有少少想而家入手隻f1 2019
2020又唔知會唔會出

F1 2020已經出咗trailer
宣布埋有Schumacher edition
Release Date係7月10

唔該巴打 咁我等2020

生意一定有，大把車友有興趣
但一有地實話起公屋

個位起街道賽咪得 好似越南坡豬咁

啟德跑道變左兩條大直路

算啦
香港 地少

加上文化唔係好容納到車L
改少少都俾人周到暈

機會唔大
始終當年離開RB其中一個原因就係唔想做阿二，但係而家拉利擺到明係揾叻嘅隊友，即係要個公公

但留係Renault難啲上到podium喎
揸慣快車又上開podium
點都唔會滿足於條蕉到掛

痴線
竟然有啲咁既招
利伸: 有開safety car

坡豬咪又係咁 冇地方先整街道賽

手制here, 未熄哂assist race pace都係唔快
同啲AI比
quali pace仲差過race
但係一落雨就好過佢地好多
勁奇怪

文化?
未換到政府都唔會專注體育

見住人地爭住搞當左f1係金蛋幫佢地宣傳自己國家 越南/Azerbaijan 香港仲係on99咁

啟德根本就好適合畫f1 track

當初其實可以考慮啟德甚至郵輪碼頭附近
可以參考Monkey...但差在附近交通配套
郵輪碼頭交通已經屎咁樣

我都係有一次比頭幾架車準備LAP
跟住我唔想比人LAP
想RETIRE 咁咪泊車
點知搵到個BUG出嚟

另外佢去蕉係因為蕉係廠隊兼搏2021改例，早幾年RB用蕉偈都贏到分站/麥記上年best of the rest，副偈應該唔差得去邊，係睇蕉做唔做到架靚車，蕉有冇料真係得佢先知

除非隻蕉真係退出唔玩
否則四萬應該唔會走住
講錢冇一支車隊出呢個人工
講地位 當年留RB比MAX食住 依家轉去垃利就19叻食住
BENZ既咸一日未走 車隊都只會搵個公公返嚟做隊友 避免出現當年內鬥
咁唔轉3大 其他又冇必要轉過去收少啲人工

係市區要搞交通配套有幾難 又唔係大西北 原始d行路都得la

係架, 仲好啦 果邊咁多空地, race weekend果陣可以開好多攤檔, 搞埋小型賽車都仲得. 車行仲可以搞埋展出添

agger

啟德站落之後行過去咪得 大球場都係咁

除咗行路,搞吓d同單車共融 用單車做啟德嘅主要交通工具不知幾有趣
明明外國不知幾普遍係得香港先咁垃圾

市區大把方法搞交通配套la 用下腦已經諗到

當年坡狗搞F1之前傳過FIA係想喺香港搞
維港+夜賽

但係特衰政府當年淨係識玩地產霸權
起賽車場用哂啲地起唔到樓所以無視人

明明啟德個位係完美咁可以由0起個賽車場
結果就比坡狗冷手執個熱煎堆

香港政府呢班無遠見既垃圾 一味只顧私利 預撚咗
anyway 如果香港搞, 張飛應該都幾貴吓

坡狗又好平咩
起碼你慳返飛機酒店錢
如果當年真係啟德起車場
1. 個場當然係政府出錢, 當基建咁起
2. 出到去啟德跑道嗰邊嘈唔到九龍城就得啦
3. 平時咪租section 比人玩, 大把有錢佬想飛車, 再唔係搞啲地區性比賽
4. 屌你老母啦地產霸權

如果起個啟德機場主題嘅賽車場都咪話唔吸引
不過啟德=英治
特衰政府一定係想洗走佢
而家變咗死城佢地最開心

貴先cap到錢 大把支那人同鬼佬比得起錢黎睇

好似歐聯呢啲年年搞又貴到仆街咪又係全世界搶幾萬張飛去睇

全世界搶體育盛事主辨權去揾錢發展旅遊業 就算回唔到本都好好宣傳工具

咁足求普及程度大過racing好多既
假嫁啲netflix.jpg

香港班狗官本身就係想搞死香港
旅遊城市唔靠搞大型國際活動去開拓新客路
走去依賴支那自由行
近幾年見班monkey搞f1 cap到咁多水先走去搞個無人睇既formula e
根本香港負責體育同旅遊發展政策個班全部都垃圾黎

689話體育對經濟冇貢獻嘛
根本就係成班柒頭唔識點樣用體育去帶動經濟
安倍攪奧運咪就係靠體育救經濟(當然而家衰左就另一件事)

其實唔一定衰左 出年搞得成帶來既收入可能cover支出

同埋最緊要出年奥運日本可以帶到正面印象比旅客 吸引到佢地再回頭 依個先最大經濟貢獻

港共完全唔識點借體育宣傳香港

如果個地方個經濟收入係依賴一級/二級產業咁體育梗係對經濟無撚用
但香港9成幾收入都係三級產業重要係旅遊城市
有搞大型展覽/國際會議既經驗
其他硬件配套全部齊全
最重要係政府本身大撚把錢唔洗舉債先搞得成
大大個金礦擺係到但港共班狗官就係唔識/唔想去開礦

咁講
支那都識玩過港共

就係咁都可以整到咁垃圾

隻驚今個星期個event大家玩到幾多分?
利伸:200k top 37% only
flash back太多

我裝完啲MOD之後玩EVENT(同AI打)都唔計分
但玩multiplayer依個就計到分

一個服務北面d蝗嘅政府
點會幫香港人本身

可能驚搞得好過上海 落人地面

不過吱吱吱都搞得嘛嘛地，F1 應該難搞好多

好憎支那條Track. 古古怪怪咁

吱吱吱麻麻地係因為吱吱吱本身垃圾

英雄所見

成件事零氣氛，連highlight 都好悶
上帝視角睇根本玩緊一比一遙控車

尤其個段1234彎 雪邦都冇佢咁離譜

Turn 1 好難玩

有沒有人今晚10點玩PS4 F1?

打機完全唔識過turn 1234

今年冇得跑，19叻即刻食女？

邊條女

總之有人喺度曬女

之前有討論過將啟德體育城嘅馬路整成街道賽，好似sochi咁，不過體育城都唔知幾時先起好

今日買左架vettel 最後一個世界冠軍做紀念

你咁講咩意思啊

咁樣燈人都有嘅？

買部W10燈下老MK

幾錢

四屆又被逼害？減人工既續約
反而好想睇gp2鬥偽君子

大頭返去？我諗都好難
首先四屆要搵到班落，而且咸爺又無郁
咁都有啲機會，睇下大頭重搵唔搵到大水喉射住😂🤣😂

個人睇好
垃利 Lec Sainz
麥記 Ric Norris

癱撚左既都出埋

29號 Mick嚟

佢red bull嗰時都有spin，不過過左拉利之後似乎spin上癮

其實澳蕉同痴線仔幾啱channel

Sainz: Ah send it !!!
佢有火. VETTEL感覺已經無乜火 唔係幾配合到法拉利性格

次次睇alex開stream都覺得好搞笑
勁手忙腳亂，又勁多蝦碌野
i don’t know how this works, im so confused
Lando對比之下真係一個f1界professional streamer

所以我諗，2013 係佢最後一個世界冠軍

2舊幾水，二手

有冇諗過調返轉係垃圾利搞到vettel 無晒火？

一半半啦我覺得 15-17佢有火㗎 喺18開始唔知做乜 開始熄又開始spin
睇返14年黑氣石就算半隊垃利唔妥佢都仲好有火
可能四屆真係唔啱政治
不過講快佢都仲係好快嘅

18年開季都仲係好有火 猛咁pole又贏咁

唉屌
唔記左佢有個仔跑緊

Lando成日斷線

舊年無火某程度同部車set極都唔順有關嘅我覺得
去到季尾啱揸又比人I want everything 再加兩場DNF

F1 官方聽日 rewind 12年巴西
ALO

邊到有得收二手，fb group?
想買啲少少舊嘅

除左入唔到場之外好專業

條友成日都要問人等人幫
lando喺度就搵lando, 唔喺度就問esport engineer

頭半個鐘都係睇佢如何解決技術問題

yew, fb group, 模型車群組，有9千幾人個個

叻蕉

今晚 rewind 2012 巴西站

點解啲人咁鍾意傳Ham會過Ferrari
係賓屎咁掂轉會做乜9
你話垃利有全盛時期咁勁就話姐

個個車手續約都會放風去垃利，咁先傾到好人工

#曼聯抬價部

係傳都傳19max 去垃利， 康打2021 後唔知玩唔玩

19Max應該冇得傳上年年尾係咁串垃利副計玩漏洞

年中佢老豆有出過聲
如果無記錯
話紅牛要拎架有實力爭冠既車出黎
如果唔係就轉會 拉利係其中一個選擇

過雷諾啦 法文人

有無人睇緊2012巴西站
鳩堡最接近po嘅一次

MAS: I Know That Feel

開季未

2022都唔知開唔開到

會唔會有車隊執笠

搭Ocon鬥19，fit哂

康打同蕉

19隊

之前無意中發現
依家好似變咗澳門車隊 鬥F3

好似part prema鬥澳門gp

唔知係咪18年德國站係轉捩點，主場遙遙領先但最後自炒

呢場拍得住39秒世界冠軍
btw vettel嗰陣開始鐘意spin

係唔係我錯覺 好似近年咁多車手之中spin得最多就係vettel

prema係澳門F3 變咗 SJM Prema Theodore Racing

圍爐最啱
btw 以前睇唔過眼max推ocon，但其實都係ocon自己攞黎

果場之前好似係領先緊車手榜
果場之後開始冇信心好多MISTAKE
最尾比咸追返上嚟

致命傷應該係Monza
佢個年係Spa嘅表現簡直係神級

俾Red Bull blow diffuser 果幾年慣壞左
個尾一少downforce就容易spin

德利車隊

其實如果出年 Toto 俾 George Russell 揸 rocketship 嘅話公公會唔會去拉利做公公

利申：公公 fan

其實 Spin 圖係咪架車啱佢揸係最大死因。。

同埋四萬如果唔係留喺 Renault 或者去 big three 嘅話其實應該無一隊會肯出佢個人工 (之前睇 Formula World 19 Max 老豆話佢個仔高人工過四萬，但係四萬嘅人工應該都起碼 top 5/6 of the grid)

大膽預測如果 Spin 圖同拉利傾唔掂數嘅話我估佢收山嘅機會都唔細 given 佢 ego 咁大

vettle話: 我湊仔算啦

如果佢學冰人咁成家一齊去比賽，應該仲可以玩多幾年

我覺得Ric又唔係淨睇人工嘅
而家蕉廢到咁
拉利搵佢佢冇理由唔去

咁當然如果拉利搵佢我係佢都會去。而家 Spin 圖份約應該係 F1 第二貴（有傳話 around 40 mil），Ric 過得去就算人工少過 19 叻都應該唔會差得過而家份約好多（甚至可能會多咗人工添）。不過拉利會唔會壓佢價就後話啦

我估如果垃利唔要Spin圖簽個公公返嚟嘅機會多過搵個勁嘅返嚟 始終垃利就出晒名分1st 2nd driver
我又唔覺得佢地會要19叻做2nd driver 你睇佢而家對住四屆都I want everything你就知
所以以四萬咁有野心想搶WDC垃利未必會搵佢
反而有機會向Checo Gio甚至9bo埋手

認同，又或者 Sainz（不過我係佢無必要離開 McLaren）。 Checo 同 9 堡都有機但係 Gio 除咗係意大利人之外真係諗唔到有咩簽佢嘅理由。。

常理係解釋唔到垃利既決定

最後搵唔到人，kimi返去一年就好笑

Sainz對垃圾利嚟講可能都太過aggressive
我估佢哋真係應該想搵個公公去raise 19叻

咁爆?
kimi: bwoah... I don't know what to say

再加上垃圾個垃圾upgrade 整廢架車，VET仲點會有火丫

Silverstone 正式取消
今年肯定冇championship了

閉門作賽退飛啫

GIO始終表現唔算太出眾，搵佢到時搞到19叻one man play到時就攪笑。
btw 近年出色嘅意大利車手始終唔多，2000年代Fisichella算係比較似樣。

賽條毛咩? F1 2020玩完架喇

說到底19叻無料扮4條先係最大問題
阻住地球轉

Agger。同埋垃利點都要搵個有啲料嘅 number 2 driver 肯幫 19 叻開路(which 其實公公好適合)

佢手車絕對唔差, 我知我咁講可能好有爭議性, 但係如果你話佢同 19 Max 兩個是但一個會係下一個 WDC 嘅話我覺得一定係 19 Max - 佢手車同埋 raw talent 我諗除咗咸 (或者 Spin 圖 / Ric / 公公 on a good day) 之外無人拍得住佢

佢手車係得 特別係1 lap pace係快
不過份人閪

佢閪啲定係老mk閪啲?

完全認同，個問題係就算你有 talent 你都唔應該對住個四屆冠軍隊友擺晒款咁（你只係贏咗幾場 Grand Prix，連一個 WDC 都未攞過）。舊年 Monza Q3 真係搞到我好鬼燥，就算你 win in front of the Tifosi 我都唔會對佢有任何 respect（再加埋其實佢閘咸其實可以唔 black and white flag 直接 5 second penalty 都可以）

一定 19 叻閪啲，老 MK 我會話佢係 more like a KOL 同埋好扮嘢（Bono my tyres are gone！） 但係佢車品唔算好差

叻閪d
老MK係反共大隊長

【F1 突發】CEO Chase Carey 香港時間 1620 發聲明，預計七月五號奧地利 🇦🇹 開鑼 🏎️ ：「預計首幾站閉門，最終仍可望鬥 15 至 18 場 😲 」。暫定時間表👇🏻

七至八月：歐洲 🇪🇺
九至十月：歐亞
十至十一月：亞洲及美洲
十二月：中東巴林 🇧🇭 與閉幕戰阿布扎比 🇦🇪

原文 👉🏻

退飛呀撚屌FIA
越南站呀

總算開季有期

終於有車睇
不過講真 足波都就嚟有得睇
全部開翻賽會唔會又爆多一大波

聽住先，支那五一黃金週又輸出病毒

就係1 lap快囉

越南站應該繼續搞，唔會退飛

19 Max 無論 1 lap 同 racecraft （舊年唔少 close battle）都非常唔錯

一定追住佢屌 叫佢比埋我請no pay leave去睇既人工我就唔洗佢回水

f1 2020 is dead

佢真係睬你都on, 留名睇一毫子都退唔到

騙案呀屌佢老母

請向習大大追討

會唔會spin得起
叫各大買左飛既體育fans一齊
做下Twitter trending 都好

所以唔好用Max同19叻比
真19係後者

其實都係睇咸爺成唔成功同benz續
唔成功 = 有機會拉利 = 拉利唔要廢圖
之後benz = 簽廢圖 = 四萬無機
類似咁上下啦
冠軍車手同非冠軍車手 係佢地行內係兩回事
不過d人傳四萬搵返redbull 我又唔覺得會有可能
都唔知係咪wfh 無錢收呃稿費

我買爆大冷:
GIO > Ferrari
HAM = Mercedes
Vettel > Retire

Gio 都上到垃利

唔奇呀，坐得愛快個位都係等住著件紅衫架姐
仲要有kimi 鎊住咗佢一季，都係想做個意大利人上位姐

Sainz 出年有Benz偈用
我估老麥可以爭上Podium
留好過走

不錯
其實佢做第二車手，稱職

呢站垃圾
抵取消

最關心邊站係第1000站

真係垃圾到你唔信

四萬踾會，佢都知兩大唔退
佢嘅選擇只有搏一鋪
可惜搏雷諾都唔搏老麥

冇咁快退架
佢依家賽唔到車邊有現金流
你等佢開返季確實越南站新日期就會出通告安排

benz冇咗咸會call russell上返嚟
或者天價搶max
甚至要返19ocon
都唔會簽廢圖

拉利話遲d f1有cap就退f1?
benz renault又想退 遲d仲有咩廠隊可以玩

Diu, 垃利次次都得個講字靠嚇架啦

At that moment in time 的確焦係 promising 啲嘅

唔會call russell啦
Max份約好似走唔到
Benz而家係aim for連霸
唔會用新仔
ocon係野仔黎架啦

拉利無咸就有機會叫返kimi上黎

Kimi: 不了, 要養生

如果真係開到季
半年要佢跑十幾場真係臉都黑埋

點會，有真車跑佢不知幾 enjoy,你叫佢跑十幾場 simulator就黑爆你面

佢都話一星期2日 練習＋排位＋正賽幾好
我諗佢ok既

點解唔call Russel 佢好掂喎其實
反而覺得如果拉利想搵個no2 鳩保會係好選擇

以Russell個天分
Benz似盡快升佢上去
唔升既話應該會擔心失去佢

揸得耐威記
咩隊出offer都會接啦

是尻旦啦屌
取消到無感覺
真正開季先send個email同我講

咁搞法係咪南玩到北
新加坡越南中國日本
跟住北玩返落南
加拿大美國墨西哥巴西

其實vet真係走kimi又唔退
大機會叫返kimi上去

反正kimi唔會同佢爭世界冠軍
贏到一兩場GP佢都滿意啦
平時㗎車唔廢

有啲讚助商講明要有冠軍車手先至科水
同埋大隊一定要有人有冠軍
Vettel廢極都會有班落
價錢問題姐
Kimi當初落二隊都係預左有咩可以叫佢上返黎
平治唔係傻 羅素係勁
但唔係勁到冠軍車手果個level
佢上到黎重要同公公爭,除非佢用威記部車贏冠軍
咁就有機

要諗埋公公都完約然後走埋?
call Russell上嚟係穩陣既做法
另一個位先再打算究竟搶max/廢圖/其他人

dtm都凍過水

VAG集團本身都plan緊放棄傳統動力賽事

預定7月5奧地利開季

可能以後都係聽吱吱吱

有可能

Cancel咗果啲應該唔會跑番掛..
Postpone果啲就應該會繼續跑. that's why 撚屌FIA唔退錢比我

公公唔留可以去邊
會唔會過ASTON MARTIN RACING POINT
好似都大搞喎

得翻super gt有三大廠鬥

公公 fan 覺得可能去垃利 唉真係好想佢贏 WDC

應該咁諗
目前20個位 正常應該會有新人車手或者老屎忽返嚟
咁依家20個人有機會要起身走冇得留低
而公公以佢手車去爭冠又差啲
但對比起下面果班又超班
應該有隊會想要 特別垃利爭唔到大牌既話
會想要佢嚟幫19叻做副手

公公係最強2號
對上一個我諗要數到去巴叔

公公去拉利 廢圖去平治就搞笑😂
平治十冠車手
公公去到拉利 係咪會同叻鬥

其實公公同垃圾利真係perfect match
反面笨士會唔會放人係另一個問題
始終好難再搵到個咁聽話嘅人搭住神 (or even 廢圖)

甚至如果 Albon underperform 嘅話佢去 RB 都唔出奇，雖則話 RB 會 prefer 搵番佢哋個 ecosystem 嘅車手（例如再升多次 Pierre），但係四萬返去 RB 嘅機會好低（畢竟而家 RB 完全係 built around Max）

其實公公個問題係 consistency 同埋手車唔夠辣（尤其 head to head），但係佢 single lap 其實好 top，可能真係要學死人 YouTube 堡咁講打心理戰先可能贏到咸

如果 Spin 圖去 MB 可以同 Toto 講德文

而家 Toto 擺明係吊住公公睇下 driver market 點先決定續唔續

我諗純粹係等緊russell ready好就會踢走公公
然後russell跟咸學兩年野就正式接班

Massa baby

Fernando is faster than you~

其實個時VET同Kimi一齊個幾年 有冇話邊個係1 2號車手

vet 1
Kimi 2

馬沙唔算啦
馬沙07幫kimi
Kimi08幫馬沙
呢兩年拉利係最好 最有team work

From 賽車台 HK Racing Channel Facebook

兩站奧地利 兩站英國
唔知可唔可以反跑

Vietnam November 唔知到時天氣點呢

個個星期有F1睇
幾正

但2站英國......

唔係話安全問題唔可以反跑咩
但跑兩次又冇理由完全一樣
可能會變f2咁第二場排位跟第一場結果?

我覺得似跟FE咁當兩場獨立計多
如果唔係唔駛分兩星期跑啦

2場奧地利2場匈牙利 又墨西哥巴西
max wdc confirmed

呢個真
Max

但係呢個賽程cut鳩咗荷蘭站
班荷蘭橙會唔會嬲鳩暴動

同埋點解仲係要搞支那站

$$

大搞都搵四萬先

未有澳蕉之前，巴叔算係另一位四萬哥，可惜未試過一次喺主場攞F1冠軍，連上podium都無

佢去到巴西係堅黑仔
渣住部火星車都係死

比利時都CUT埋
可能果邊擔心

四萬上錯renault賊船之後 應該唔敢再去聲稱大搞嘅車隊

仲黑過Massa
2000年攞第一個F1分站冠軍佢流哂馬尿

佢今次落注真係輸到hihi，加上武漢肺炎，想睇佢shoey睇怕都凍過水

比利時政府禁止大型活動到9月

可能聖誕SPA
雪胎

新手
其實F1有冇試過

個日本仔扮冼拿
1991 Monaco onboard reproduced.

好撚堅 有埋振動

細個果時幾鐘意巴叔

自己差啲入左去鬼門關以及親眼目睹偶像炒車死，之後等好多年先攞到冠軍，佢嘅經歷的確幾似坐過山車

chainbear研究過銀石反跑唔得
太多安全問題同埋改唔切
我諗應該真係獨立兩場
醬油在此

即係銀石就跑兩次？

好鐘意呢個channel

屌 F1 2019打到SEASON 2諗住去垃利救下佢
點撚知叻同廢圖都走哂
廢圖走去benz同咸組dream team
叻去麥記拍Sainz
而我竟然擁有現役最強2號--公公

咁不如比德國玩2站

佢今日ig貼返果場意外條片

chainbear正呀
想課金支持佢繼續出片

講開德國站
傾緊有機會2020俾佢host多年

我反而係s1拉利拍廢圖，s2麥記拍公公
S1升級太過多，搞到今季直線追唔到拉利

我s2去到垃利
佢竟然成個s1冇升級個areo

真實既四萬去到蕉先發覺咁多季都無升級過aero

法拉利的pit stop 99年已經係咁

然後連係game垃利啲戰術都係廢
第9圈safety car出咗嚟
得垃利冇call我地入pit 仲係叫我維持11圈先入pit
好彩我自己提早衝咗入去
最尾先可以P1返嚟

濕轉乾電腦都會遲叫box
次次都要自己call

First Look At Zandvoort on F1 2020

越南呢

荷蘭呢個場擺明逼害手制撚

繼續玩2019直到改制

f1 2019 又特價, $77.4

仲有無人玩pc?

PC手制撚
77.4平到 仲可以玩多兩個月

我想佢出返舊賽場 舊賽車
如果舊車ve 新車就爽

RIP Senna

跑左今個星期event practise 同Q ?

拉夫舒密加話驚威廉士頂唔順退出唔玩建議暫停自行研發新車（好難想像Sir Frank Williams會同意）

最近horner提議有錢自己研發既大車隊可以直接賣上季部車俾窮隊。
咁老豆力量唔洗抄得咁辛苦？

好奇想知大家玩f1 19個difficulty係玩開幾多？

85 手制
assist熄剩race lane同自動波

好多game 都減， project cars 2 $67.8

冇開traction control我手制完全玩唔到

要練下
我熄左traction control之後慳油左

pc手制撚here.
只玩multiplayer

60輕鬆玩
80唔係幾玩得到

Weekly Event
Q time: 1:25.551

s1-s2 老麥 ，見s3-s4垃利太L廢決定打救下，同19叻同隊 一般跑90-95 睇邊D場，手制L (ps4) 熄咗break assist 同traction 。
話說成日都俾safety car 撚，上場跑monza m軚起步去到人地s軚pit window突然出safety car，然後輸1秒

冇 轉頭跑

100~105
冇熄brake assist 開medium
熄咗牽引力
自動波

monza你又真係慘啲既
成個場咁高速 少彎位 好難守

100佢地起步痴撚線架wor

手動起步經常快過AI

我同意賣舊車比細隊依個做法

岩岩開GAME一睇個EVENT
表示我唔識揸經典車
玩親都SPIN

開個gp練下先

佢唔係建議買parts
唔洗自己整波箱同其他大路野咩？
然後有啲氣動力部件就自己整返
買大隊車無用架喎 自己研發一啲main parts
其他買重好
不過老麥好似say no
威記都幾難搞 除非有神人做領隊
Peddy要走啦 大改革
而家只係差在幾時比平治食埋做二隊
以前威記 又臭口仔 又細舒 雙箭頭
啲raw speed勁撚到

Q time: 1:23.924
原本可以再快多0.3XX
最尾一個彎做咗公公
成架車炒落牆

咁快既
我都係第二次做時間
本身快0.3-0.4
最尾又係spin左

我跑哂4次機會
第一次就呢個時間
2 3都spin咗
第4次最快都刷到0.5頭2個sector)
但sector 3有mistake
諗住夠捱到尾0.3xx
最後炒牆 哂心機

你aero 點set
呢個場我set 4-5
我發現我鐘意set 個頭輕啲
出彎無咁易spin

舊車我唔識set
用返原本果個setup冇郁過

如果你有信心
其實可以再跑Q
不過你一start
你個舊時間就會void
跑完出黎慢左就...

舊車我冇信心

舊車好易spin 好小心咁樣先跑到 1:23:600

究究點先跑到咁快
我自己開GP練都係最快1:25.2XX

我本身開滿tc 見你哋大家都熄 我就試下開medium啦 點知仲快過以前

其實我都係睇race line去跑 你出彎俾油嘅時機好啲 架車無論係車速定出個下嘅race line都會好啲 練多啲就得

同埋manual shift 好過自動波 你慣咗嘅入彎減速同個轉向都好好多

我load左本身save低既Mexico

你睇住race line入彎
一般踩到佢變咩色先扭軚？
去到幾時俾油出？
我覺得我出入彎都好大問題

練多排先轉manual
練到少啲 lock up同spin先

紅色前小小就收油 跟住race line轉 去到個位你覺得唔洗再踩break都轉到就開始慢慢俾油 understeering嘅就鬆油 冇事就踩落啲

不過就咁講同我玩緊個陣可能有啲分別 我好多時都係跑得多慣咗點入同出

我開埋anti-lockup 唔記得咗講

你過彎果時係綠定黃？
我覺得有時踩brake太早/大腳
見到啲電腦入彎果時係內彎追過我大半架車
我出彎先拉得開

熄埋啦

depends on條race line幾時轉 有時break唔切搞到要踩住break轉 不過manual shift可以透過downshift去令架車減速減好啲 入彎易做到late breaking啲

唉
唯有聽日開賽前練下自動波

之前試過 慣咗開住 次次入彎都一定lockup

熄左好玩啲
同埋熄左先體會到brake pressure brake bias個分別

舊車同你揸法差唔多
紅色前少少就brake定
一冇紅色就比油
但由於成日玩慣現代車 成日好自然減速落到1波
結果架車就spin
p.s 現代車見有紅色 行前多1秒先開始brake

anti-lockup要熄既話
首先要熄咗brake assist

冇錯 所以我係半自動波
升檔由佢自動升
減檔就手動 令到可以盡量late brake

Brake assist係assist邊到我都唔記得

架車去到紅色位佢自動幫你減啲速
但都要自己落brake再收慢
唔落brake既話架車一樣會超速入唔到彎

全部assist唔開先正

我第一次熄Anti-lock up係monaco，然後一個圈撞左20次，而家都係長開

我自己練習試過熄哂(奧地利)
一冇咗Anti-lock up
基本上條軚長期磨地

輔助全關，基本上keyboard無可能玩到
下下禁個加油就係地板油

唔知 wow 左未

上個禮拜 FE Race at Home 竟然用左香港 track

吱吱吱 virtual race仲鳩過F1果啲
反而睇Lando玩indy iracing聽埋engineer講野幾正

車一慢就要放番少少
唔可以咁大腳
唔係會狂磨地
當我練到唔lockup 果時入彎又唔optimal speed

買個手制啦

手制係最基本
keyboard連彎都轉唔到

仲有半個鐘就multiplayer碰碰車大會

Keyboard

Keyboard drivers

又要等下個鐘

P2起步
TURN 1比人撞走咗
跌到18位(包尾)再追
追到爭第12位比人撞到retired

我都差唔多

我得ps4 手掣 SSP黃金$99個d好唔好

Ps4夠做啦，起碼可以控制比油同break力度

我都係用啲冇牌子既xbox手制
以前係ssp買109
上年係美森買都係129

ps4手制應該連到pc

keyboard呢啲
唔禁就=0 禁就=100
點控 油門 brake 同埋方向

好似要set下
xbox手制一篤就玩得
無痛苦

download個ds4windows搞掂

steam版既話係steam開big picture mode，
之後入setting enable ds4就得，連ds4windows都唔駛

呢D先叫 F1 engine 聲

嘩正呀呢場
P1起步
T1就甩尾落左第二
lap 3仲輸緊2.2秒
本身都無諗住話硬過佢, 唔想攬炒
lap 6起吊住佢尾
到lap 8 佢DRS直路讓我過
諗住前邊late brake我
點知hi到我後轆
我無事直去, 佢好似spin左
之後就直放到尾
同自己刷紫圈

屌 特價買咗啱啱開始玩
仆你個街彈game彈得勁過lando

其實點解sliver stone D 勁的車隊會揀係中間位置做pit lane

PS4 就無事

唔知係咪我部閪機問題 屌你老母career開頭f2跑得幾個圈都每場炒幾次
成個鐘都仲揸緊F2 我屌

你試下較低個畫質
早幾集我未換電腦都係要用超低畫質先唔彈機

Glock 其實係咪唔識玩雨戰

Massa spin 左幾多次

超低畫質我返去玩mario kart好過啦唉
屌你老母連續兩次跑完F2 Abu Dhabi先同我彈 明明贏到開巷入返去又要打過

honda 作為廠隊最後一個 podium

聽日F2同F1都有VirtualGP 見LEC開台玩德意志分站 聽日應該玩呢場

睇咗個參賽名單 無VET

今日係Not The GP… Series | In Support of UNICEF | German Grand Prix
所以19叻先玩德國
聽日先係f1 virtual grand prix

Lando 臨危香

玩到咩今次

CLS 臨尾 top 2 leaders 攬炒

3 laps to go 個時 top 3 都係 McLaren

最後 podium 1 個都無

oval racing

Indy 500

Massa同世界冠軍擦肩而過其實喺嗰場埋下伏線，之後積分榜HAM一直㩒住Massa

Sim 既indy500 有意思咩？
麥記臭手既影響仲喺度

黑人問號？

跟住仲有最出名嘅新加坡事件

仲有匈牙利爆偈
08年嗰季算風起雲湧

痴線條友突登收油等Lando炒落去

08年算係幾好睇
起碼baby同神去到最後一場仲要鬥

Baby都出咗名唔識揸水地㗎啦

起碼baby都叫做喺主場威番次，可憐巴叔一次巴西f1都無贏過

spin圖以前水地都有睇頭，又係喺08年monza攞p1，嗰年係有唔少水戰

95 手掣撚 淨係開anti lockup 同auto ers

ERS教auto唔係assist黎
係增加難度

唔係新加坡果場 都覺得馬沙唔會輸

indycar 呢單嘢搞大咗唔知啲車隊同sponsor 會唔會有反應呢
Zak Brown 已經出聲

indycar driver

開季波蘭古叔係威係勢，不過架車始終起步比較輸蝕

係日本比閪ham陰到炒.....

仲有baby同古叔水戰

可唔可以解釋吓咩事

大概係班indycar佬唔抵得norris贏到佢地 特登收油攬炒 然後扮無辜點知俾人踢爆咗

今晚深夜西車玩巴西賽道 見lando開台train 緊

希望佢唔好又彈機

仲有 Santino Ferrucci 特登 final lap 終點線前 take out 麥記個 leader

今日F2 都會有Virtual Racing A.LEC會跑 另外個個F2 BWT只得一架車去跑 原因 大家都知基本上

叻第一

準備開始深夜西車 見ALB LAT GUT都開咗台

Lando又好似玩唔到 未入到做Q

佢應該係遲咗入場
叻又P1

睇緊人做q now

啲時間好接近
而且大塞車 個個都再做唔到時間

LANDO有得玩喇

竟然入得返

好彩lando入到，唔係又熄機瞓

finally

我發覺阿叻好似俾其他人多果啲
然後大力扭反方向
再控番架車既情況

一黎就炒

Alb vs lec again

佢個揸法係咁
同埋佢BRAKE既話好興一下降GEAR落到1波/2波

Lando has a 5 second penalty
5 second is a joke

可惜已經有penalty

有得玩算係咁啦

係咪咁樣跑q特別快
唔計今場

如果你玩multiplayer
唔影響個引擎/gearbox既話
咁樣係最好 因為急降gear會幫助剎車
但咁樣玩CAREER會好傷個gearbox

鍾意睇佢後追
多過睇19叻大戰阿邦

GIO又彈驚

前面兩個踩單車輪流破風咁

19叻嘗試undercut阿邦

undercut咗 但又嚟啦

19叻用hard
阿邦用medium
唔記得咗巴西玩50%換medium洗唔洗pit多次

全部1stop

LEC has a 3 second Penalty

咁19叻用hard做乜鳩
跟得垃利多?自己玩鳩自己?

russell準備overtake19叻同阿邦

秦仔

即刻整罐紅牛

阿叻計埋penalty 第三

佢最尾想hold住用drs過阿邦
咁岩阿邦有架慢車係佢前面
然後可以開埋drs

呢場仲好睇過 French grand prix

next week 加泰賽道

廢圖操完車未
可以join未

睇左幾次nascar都唔知有咩好睇
除左碰碰車

佢同jenson button同埋其他老車手玩另一個series, rFactor2

準備好2021退休

講個笑話比大家聽：美國賽車

“They Loved Him”- Ecclestone Urges Sebastian Vettel to Make Red Bull Return

Former F1 boss Bernie Ecclestone believes Sebastian Vettel would be a lot happier at Red Bull than Ferrari. The 89-year-old opened up on the possible reason behind Vettel’s struggles and advised him to consider other options beyond 2021. Vettel, like the majority of the grid, doesn’t have a contract for next year.

又跟alonso 走？

renault > ferrari > honda

番 alpha tauri 可能更加 happy

拍魚雷

橙車會唔會就咁送左best of rest俾人

阿邦終於上到頒奨台

下年換平治引擎點敢反

今年就算數啦
下年大把時間追啦

睇rewind
以前好似近好多
無而家咁F1 F1.5 F1.9
點解會咁

你睇麥記認衰之後兩年就重建到
即刻變成best of the rest
就知有隊廠隊幾唔爭氣

邊隊 暗指R字頭個隊

本田同老麥都上到Q3 起步

廢老

果年係得蓮花同個柒鼻幾夾

2013 都好靚仔， 2014就

蓮花係1213個兩年真係犀利 就連GRO都上到幾次頒獎台

轉做蕉之後.......

果兩年雷諾偈勁姐
同埋果兩年廢老幾有火
你睇14，15，16 威記都唔差架
愈後 引擎重要性就大好多
你睇18年hass sauber都好勁

轉左呢副閪偈賽例後
真係仆街冚家鏟地唔太好睇

都唔知邊個天才諗到用MGU-H
對民用零貢獻

懶人包

Leave me alone I know what I am doing

西班牙站Q已做
1.18.301
唔計第1位(似外掛 點會做到1分13)
最快都係1.17.361
手制都係慢一秒

未跑
我見上星期都有人1:21

用返現代車即刻咬地好多

聽日跑番幾場練下先

跑咗幾場multiplayer
發現啲軚盤撚成日都行唔到最佳路線
好容易比我late brake過

其實係咪人地無開race lane support ja
我玩multiplayer都經常見啲人行得奇奇怪怪
有啲反而明顯係跟甩左條線大cut番去

btw
我覺得西班牙好難玩
幾個上斜大右彎我成日踩大腳左
最尾chicane 我cut corner俾人罰秒除時仲快

玩比利時比佢用drs追
讓埋條racing line比佢
都仲可以比我late brake過

btw 西班牙算易玩 我最慢係第2段DRS前個彎
成日扭細咗食咗上石壆
如果cut corner要罰10秒 未必追得返
但話說唔知點解multiplayer架車好揸過career架車

係咪我地太新手同場果啲都新手？

果個drs彎就係其中一個我成日struggle既右彎

Btw
你career果架未升爆
multiplayer係equal performance

想問下點setting 先「講」到野，入pit，問問題？
我試過唔可以好似條片咁

本身想話係PC mod
但comment

一陣插mic試下

好似係PS4內置?
好少見人玩PC版有咁既野

係咪話renault 個條友特登炒車幫alonso個場

PS4一插即用無難度

就好似條片咁
你講完 再等電腦detect到你講乜既時候
我已經手動禁完聽埋
呢樣純粹係令到玩家覺得自己真係落場鬥車開radio同車隊講野

唔洗簡邊頁禁上下
唔洗等大直線咁講
我覺得方便好多喎
由其如果你想轉strategy 入pit換其他tyre 講一句就得

Yea

仲有, 我講好準
無咩錯
條片成日detect 到

頂
practise 啲delta time 都追唔到

我諗我搵到問題
部智障電腦default 我個headset冇咪，要set返耳麥式耳機就用到

練習做哂 係慳軚做唔到紫色
你set幾多難度?
利申 95

我自己覺得慳油先難
慳軚跟race line 通常都紫

慳油早brake遲比油就ok
但慳軚手制撚好難慳

手掣其實好難慳軚
做到綠色已經好好

我手制反而覺得慳軚易過慳油喎

軚
除非lock up如果唔係一般都紫

油
反而一路跑一路見住上面個delta time彈出彈入
然後中間條bar又係紅綠之間彈出彈入
career mode成日要flash back最後條直路
咩位置收油過到delta time又岩岩好綠色

慳油大直路放鬆少少油門就會慳好多
慳軚用手制轉彎基本一定係磨軚

你係咪入彎太快？
試下早少少輕腳踩
咁樣唔lockup又入彎又唔食軚

咁樣架車咪會好慢
快唔過delta time

最食呔係D高速彎，下下都要比著油去跟進就即刻飛去紅色
好此上海隻13號彎，tire performance 即死

鬆鬆油門應該唔會蝕太多時間
然後成個彎就會慳好多軚

試左玩unrank multiplayer
感覺無event咁碰碰車

打rank multiplayer
連續兩晚比同一條友玩碰碰車
玩到我領先都retired
明明個彎要收油過 佢比油衝埋嚟撞我埋牆

又黎拜大頭

冇人講？

我窮撚冇錢去

有錢都唔去睇呢場啦
入場費貴幾倍睇花車巡遊

見之前有人問回水未先講咋。

你有冇開assist?
雨戰就慢慢練
我雨戰過彎係彈弓手比油
反正雨戰唔係鬥快
係鬥唔炒

越南站既巴打
但你摩納哥係取消所以先退
越南改期未取消
佢改咗確實日子先退
但退既方案應該同你果個差唔多

淨係開咗ABS同racing line
成日flashback覺得好撚on9

岩岩跑Aus個pit assist 幫我直撞落電腦 flashback幾十次都撞到retire

要回帶再off pit assist
巴庫落雨出pit會輔助你直插T2

今晚有冰佬

仲記得呢場之前個個話深夜西車唔睇

手制撚表示好難過髮夾彎
唔比油轉成日直指唔識扭入灣心

weekend 有無巴打想玩下f1, 利申新手輕鬆玩

呢場冰佬真係 master class,起步一下過，再用舊軚守Ham新軚，諗起都出水

PC定PS4?
利申PC

然後第朝起身見到廢老贏車
即刻down返replay嚟睇

利申pc 岩岩仲有多個pc 巴打pm 我睇下夾唔夾到時間

PC
不過要夜晚先得閒

add巴打約個時間
想同一眾巴打一齊賽

大家可以add 我tg 睇下多人既搞個group 打下

而家幾多人

暫時兩個

之前都好似有PS4 group
係咪呢個post既人多?

即係得我同你

lm住先 我都係pc

未計自己 不過好似唔得閒個位巴打
有興趣既巴打不如add 左先之後打都ok

打rank個match making爽快好多

我係不斷連落同一個場
要重新開game先連到第個場

fucking finally

想買套g27玩
抵買嗎

啲人輸唔起真係乜都做到得
race pace輸
大直路收油等我隊尾
我爛頭剷
點都追唔到

我係大直路平排
佢撞埋嚟 我即刻spin

Monza corner 1無個識收油

所以如果要玩online我玩iracing算
f1不了

iracing好似係要比月費?

係 sub左一年

月費$6.50 USD
50幾蚊又唔係貴既
但遲啲要返返工 未必有咁多時間打
咁好似好哂錢

ps4

其實升高啲Rank啲人會唔會好車品啲?

吓 我果日比個safety rating S撞到retired

S+ 點樣撞人自己又take 0 damage

我event
pole 由頭帶到落尾
輕鬆

我場場比人撞+Exceeded Track Limits
搞到得返C

岩岩先得閒埋位打
佢竟然要14hour之後先有race

唔係一個鐘一場咩

過咗HKT 10pm就要14h之後先再1個鐘1場

原來有用地區去區分
而家先知

師兄我有一套睇下你希無興趣

屌你老味 第一次玩online weekend event
P6起步第一個彎俾人炒咗三次
包尾返pit換頭鏟 前面班撚樣碰碰車俾我追到返上頭十 又俾人推埋牆爛多次
最後個圈後面條仆街成個chicane cut曬咁去 差啲要包尾完場

有啊 點聯絡你

玩多次囉
大把人t1 dive fail
跟住走場

岩岩玩左場
啲人又出奇地好車品

並排過下高速彎
late brake下
bad exit直頭懶得擋
讓後車過就算

10場先得2/3場
有呢啲好車品既對手

場車我玩得好開心
良好賽車經驗
如囙有得玩定與玩家之間評分就好

睇緊F1 Esports
專業真係專業
班電競車手全部都係1.16.XXX

希望lando唔好斷

愈黎愈多球星玩
今晚有阿古路同25圖

David SCH 都係twitch開台

仲有 Nicolas Hamilton
佢是 Lewis的父親同父異母的兄弟

Liuzzi 代表細牛跑

琴晚場NOT THE...都冇斷
但睇得出lando手車同19叻有距離

留名lag死

有無link.

發覺賽車手黎黎去去都係個堆姓既人

依家live既就呢條

開始跑Q啦
lando 成功入去做Q

暫時russell p1

David SCH 跑都要用行車輔助線

lando又做on9野
exceed過想入返pit
但spin到過咗入pit口
兜返轉頭入pit
點知撞到19叻 要罰5格
然後彈game

lando 又彈
但佢做佢圈速1:17:86

電競果班知道哂點揸唔會罰exceeded track limit
岩岩睇佢地最尾果個連續左右彎
好多時都係cut corner

Arthur melo係邊位
手車同我有得揮

巴塞踢中場

Arthur巴塞球星

我之前做個q time都係最多呢場車排13-15位

sor 唔睇波

暫定全部都係S>M>H
但19叻直播個個叫佢S>H
一停就會贏

有生之年有冇機會可以見到威記排頭位

已經實現咗
RUSSELL POLE

一開波就跌左落第五

冇排頭位既經驗

應該打電話問下人先

LANDO搞乜野
點解由20開始追緊???

追返上嚟了
P2了

係咪lando bot黎

唔係 我岩岩轉睇佢玩緊
佢似係一開波同人撞嚟SPIN咗
跟住岩岩PIT完OUT LAP又SPIN
又入去
今站唔洗預佢

LANDO IS OUT
熄埋直播了

有阿古路

泰仔2stop Soft->Medium->hard
LEC 1stop Soft->Hard
邊個優勢大D

仲有古圖同arthur

GR咁樣罰3秒

俾我燈死左

albon點追都好難追咁多架車
似19叻又贏一場

一開賽spin一次
入完pit出嚟spin一次
冇得追 佢自己禁retired
跟住就灰皮熄機

Russel cut哂 corner都甩唔開阿叻

滾動既係
russel出chicane 既路線同我係一樣
我離pro driver又邁進左一步

笑死，係咁cut角

LEC 3second

叻

抵死呀19叻
啲直播chat叫佢唔洗push
留係3秒內就得
佢死揸爛揸cut埋corner去搶p1
結果自己罰埋3秒

阿叻都三秒penalty
russel要贏了

艾汪everything

You’ve been awarded a 3 seconds penalty

albon兩停唔係輸好多咋喎
果然連打機都有engineer既重要性

Rus P1

係喎 威記最後一個真車P1 又係西班牙

點解阿邦唔S>M>M而走去S>M>H

唔知點解隻game唔比佢揀轉M
佢原本預設係S>M>H
跟住比賽期間engineer叫佢提早PIT
再叫佢之後再換M
變成S>M>M
當佢去改換M既時候發現已經SET唔到轉M 只有S同H揀
佢唯有繼續S>M>H

平時打career都好似係咁
究竟game bug定係有啲咩rule我唔知

最近想買個軚盤玩下f1 2019，一直用開手掣，sim racing新手應該買logitech g29好定係thrustmaster T300RS好(雖然f1 2019唔稱得上sim racing)。logi睇review整體好啱新手但個force feedback用gear system比起用belt system嘅thrustmaster感覺冇咁真實。不過logi全皮，平啲同埋pedal用metal好似high quality啲？Thrustmaster 有冇人用緊可以請教下

利申ps4

同埋係咪應該忍下等ps5出先算好想快啲用軚盤玩不過一啲都唔平

tm 100%
g29垃撚圾

之前google過啲分析 開箱片都有講
窮撚+唔追求講究而且只係間中打機放鬆下可以買logitech
但如果你追求手感+經常玩賽車GAME既
基本人門已經要買thrustmaster
當然如果你有錢既已經可以直接入手fanatec
利申 打算買thrustmaster T150既窮撚

新手唔用fanatec住啦請教下ching 新手用tm 嘅150好定係 T300RS好，相差成倍定係等ps5出先算

300 有得換軚 同埋個pedal好d
150果個好膠

不過我都覺得等ps5好 賣完唔support就仆街鳥

Sebastian Vettel to leave Ferrari at end of season

Sebastian Vettel is to leave Ferrari at the end of the year after contract talks between the two broke down with no agreement.

I want everthing今季大量花生

比我係 Seb 話 Q 知垃利啲 team orders 場場 Interlagos

四屆嘅人工無咩地方可以去

好似好疊水既aston martin

我叻坐正

踢走埋 Checo 阿仔拍四屆 just kidding

第2都保唔住

咁邊個拍啊叻

無計，四屆一定唔肯做 second driver，我估佢 insist 要三年約仲要人工唔變，我係垃利睬佢都有味

我真心覺得公公最有機. 第二最大機會 Sainz / Checo 甚至乎 Hulk. 四萬去到實同 19 叻爭位.

但傳過人工同叻一樣，圖點會肯

Yes, 我估圖喺人工方面企得好硬

一朝早打左個突，醒哂

一早要走啦屌

spin圖真係2013最後一個世冠

好唔開心，一直想佢帶拉利贏咸，結果唔成事 ...

車手企硬好正常

拍二世祖？

19叻成日玩, Lando 唔係成日玩

係精神嘅
係咪可以買定mission winnow舉澳州旗

結果Vettel早過冰人退役

冰人個拉利最後一冠睇黎可以保持多幾年

19叻為我冰延續紀錄

賴下先
iRacing 同F1 2019 既physics 好唔同
慣咗F1 去到iRacing 會壞手勢

你睇佢其實根本冇心玩 可能係隻game cras到佢冇心機, 來來去去都係charles albon 同 george 一齊練, 你睇佢地game 入面個lv 就知

好可惜喎，不過vettel啲失誤又真係多過leclerc再加上垃利啲strategy又唔知jm9。屌我都好想佢可以係垃利攞返個WDC，仲諗住今季有啲機會(雖然每季都咁希望每季都失望)。

同埋Daniel Ric又係慘Renault2019真係好廢，原本諗住可以好似hamilton join merc咁慢慢有成績，但2019根本就完全唔得。就算去到垃利都唔睇好，架車，team order，bias to leclerc，唔覺得會幫到佢攞wdc。同埋由細team transform到去winning team係正啲嘅

所以為咗止住鋪癮先諗2k樓下嘅150如果唔係一定T300RS，玩住先嘅心態其實150係咪都接受到？聽講個pedal差到冇progressive braking...?

15年贏大馬睇得出佢真係好鐘意法拉利
17年最有機會贏世界冠軍 但是

慘得過鳩堡
成績同四萬差唔多，但四萬人工貴咁多

四萬有分站冠
鳩堡台都未上過

要睇下廢圖走去邊定同kimi一齊季尾退休
個人希望佢去benz拍咸或者去aston幫手研發

BOT > Ferrari
RUS > Mercedes

四屆梗想贏多次證明自己嘅，不過留喺拉利只有更多失望

不過佢又係自己攞嚟嘅, as much as Seb is a good guy 佢唔夠 consistent 同埋心理素質而令佢贏唔到多次冇得怪人

前者無乜可能啦...

但係去咗嘅話我公公注定同 WDC 無緣

傳sainz 去垃利，vettel 去mclaren 或者renault

都可以
老麥嘅策略師起碼正常過垃利

點解咁多人覺得公公會去垃利
係垃利同benz都係做wingman
最少係benz可以贏下分站上下台
點都好過係垃利場場比戰術大師撚
我係公公除非比benz踢走唔係都唔會去垃利

廢圖去麥記等睇比lando同化

其實拉利搵鳩保返嚟做wingman岩晒

痴線佬3號

我覺得如果 Russell 表現好嘅話, Toto likely 出年會帶佢去 MB. 其實 MB 都算係 level playing field 嚟嘅, 如果我公公本事嘅話其實支車隊唔會唔俾佢同咸鬥. 只不過如果 Russell 真係去咗 MB 嘅話, 公公除咗垃利都無咩其他地方值得去 ...

好期待

今年攪成咁淨低幾多場都未知
除非russell真係揸到部威記上mid field水平
唔係都唔似咁快上到benz
公公出年個位我諗都仲好穩陣
2021應該都仲係咸搭公公多
除非公公覺得自己係benz遲早都會比人踢所以想自己搵定下家先
唔係都唔會去垃利

其實Vettel 私底下本來就一個痴線佬
你睇佢又唱歌又跳舞又鐘意搞爛gag就知
只不過係垃圾利個環境唔容許佢咁樣做

如果Max走咗，圖會唔會返去牛度呢

可惜佢唔玩social media

或者ric去垃利都有可能，佢夾lec好似都唔錯，不過就做2nd driver，係垃利排除on9 strategy起碼架車competitive過mid field。當然，mclaren嚟緊用mb PU亦好值得留意。都幾期待開季睇2020嘅performance同埋未來車手嘅發展

唔敢想像澳蕉如果去左麥記會變成點

自turbo年代已經同世界冠軍越黎越遠

同埋對住咸真係技不如人
公公手車唔見得差過19囉

雖然好渺茫，但希望HULK會有機會上podium

Russell 上笨士做二奶嘅前提係
有其他隊有更好offer比Bottas

教lando數鳩毛

佢識意大利文唔知係咪喺細牛嗰時學番黎

或者用飛機杯裝香檳飲

Vettel個人真係好似好好，平時又fun同玩得幾時先可以再睇到grazie ragazzi嘅出現

最後會唔會蕉簽晒Vet同Ric
2014 Redbull

本身簽完四萬已經冇乜錢整車
簽哂兩個直接等退出

之前唔係話蕉會退出唔玩F1咩?

佢個種fun係真心玩膠個種fun嚟個下好野
有一年佢去FIA頒獎典禮上台扮kimi個下真係笑到傻咗

蕉冇咩可能出得起兩份四萬既人工
又冇理由Vet人工低過四萬好多

有冇片想睇

成個speech都笑撚到仆街

個陣個嗰都好憎佢因為太勁，基本上係當年嘅咸爺。再加上德國人所以schmi都睇佢為下一個自己咁，可惜唉

圖會唔會今季之後退休，鳩堡可能番去蕉，四萬去老麥，辛斯去垃利，不過痴線仔都可能會轉隊

圖

痴線仔可以去邊

真心希望公公有愛情滋潤今年可以同咸一戰

係度諗緊如果 Hulk 返 F1 而圖又唔退休嘅話邊個會比人踢走

會唔會有可能公公去垃利
spintel 去平治同咸神組成10屆冠軍隊
我覺得spintel都係揸平治既會有得同威神一鬥

當年雨戰贏佢第一個分站冠軍
RADIO 都已經有幾句意大利文

平時有錢絕對可以咁玩嘅
不過依家個經濟咁樣佢出唔出得起兩位嘅人工呢係一個好大嘅問題

spintel 減人工過平治爭冠
利申:ff

之前有傳過去benz，不過呢個應該咸退休先有機
Btw 官方confirm左Vettel同垃利分手

我叻都出文了

希望今季攞到一個分站冠軍先走，不過應該汶水D

19叻炒落咸爺到雙雙退出就有可能嬴返個分站

重要自己唔spin

唉廢圖
依排成日睇番佢紅牛果時啲片
真係好勁 雖然佢成日spin
但其實佢手車真係好好
係心理質素好似差左
希望佢可以退休之前起碼贏多次分站冠軍

睇嚟都係退休養生湊仔多

錢又揾夠 同垃利又未去到WDC嘅level
去midfield隊更加冇可能

揸慣newey 車，拉利班柒頭架車又唔係為佢度身訂造

好掛住呢隻一揚指

同埋佢RB嘅時候好似真係開心啲
當然都關果時佢全盛期架車又相對competitive
但成個氣氛都好似係好啲

冰人係alfa合約到幾時?

有得贏車, 車隊又supportive緊係開心
上年靠實力贏場坡狗都要比個新仔單單打打

泰仔出年仲係唔係大牛都好難講，佢手車係唔係真係好過新斯我都有保留，除非場外sponsor真係搵好多，而大牛放棄爭奪Constructor

點解lando 叫痴線仔？？

你真係唔明 係拉利要做冠軍車手
係要好多因素夾埋
我都幾肯定拉利咁發展落去 應該都係廿年無冠
再等另一位車神打救

Hahaha trust me I know what you mean

廢圖走係好事黎
如果去另一支車隊都係咁
咁就證明廢圖自己問題
如果去第二支車隊無問題
咁就

我都想佢去平治/大牛
但唔想佢退休

支持ALO回歸拉利

但咸唔退休，Big 3邊到有位比VET
(如果BOT離開Benz，入嚟嘅唔會係VET，而係RUS)

閪鬥閪

All the time you have to leave a space for Alonso

咁幾好
Vet有德國偈用

正確
我都覺得要諗圖去邊 好過邊個去垃尼
而家三大都無位 圖又咁既薪酬 重有咩大隊要？

今年完

Carlos Sainz同Vettel互調？
但咁樣做又搞到F1冇哂流動性
RIC要繼續留係Renault

其實我想見到既係Sainz去Ferrari
RIC去McLaren
VET之後再諗

到底呢三年Vettel比大屍撚咗幾多次呢
係數唔到咁多次

拉利啲 crew 連 eseries 都可以撚 lec, 有咩唔得 aosad

RIC上錯賊船有無咁易走得甩

其實佢都只係細Vettel兩年
再唔走就冇機會

我覺得4萬又唔叫上錯賊船掛

但我想我冰上垃尼
Alfa搵人頂頂先
但係咁做 唔會拎到wc

我反而覺得Vettel真係有機會過平冶
如果咸唔續約平冶真係好有可能想要個WDC人過去

咸唔簽Benz唔通去拉利挑戰自己？

之前有風吹過話神想要張長約仲要加人工
但係平冶個邊就想減佢人工同埋簽短約
所以唔係無走嘅可能性

ham 張約到幾時?
但而家benz優勢咁大
就算轉規則之後都起碼頭一兩年仲屈到機
我又唔覺佢有需要去轉會玩自己
不如留低破多兩年紀錄之後直接退休好過

咸張約今年到期

直頭唔會發生tim la

比大家懷緬下
諗下諗下先發現有機會上季已經睇左最後一次一陽指

我開始追F1時就係佢由Crash Kid開始升lv嘅時代
雖然唔係特別捧佢但始終有啲情意結
睇住佢比垃利撚咗幾年而家唔知會唔會退休都幾心up

咁樣玩法又有無機
Mercedes - VET & RUS
Ferrari - LEC & BOT
Aston Martin - HAM & STR

哭𠹌死我

當年係車好人弱，而家連心態都差埋

Benz一次過換兩個人？
係既我今季就會比RUS上黎

無可能

駁唔到 hulk 真係wingman 性格
垃利一定係想牙叻做1st driver 搵返個手車穩定野心又唔大既做2nd driver 最好

又可以比hulk 上podium

大頭同Vet都贏唔到唔止係車手問題

我冰上嚟19咪又係唔happy

佢係一個好鐘意車既人
係邊到可以搵一份自己鐘意既工
所以都係睇邊隊肯出人工
或者比佢做1st driver

點都好過廢圖做佢隊友啦

屌 搵gasly做佢隊友啦

kimi 肯做wingman 前幾年拍住vettel 佢都做開2nd driver

如果係牙叻拍kimi 好想睇牙叻對住teammate發脾氣既時候kimi 點樣hea 9佢

想睇

我瘋狂既諗法係
benz russell & 公公
垃利 19叻 & Sainz
aston 咸 & 廢圖 (toto做領隊)
麥記 lando & 四萬
alfa gio&細舒
威廉士 latifi & 唔知邊個富二代
haas&大細牛不變
雷諾退出

aston 其中一個driver一定係lance stroll 啦

果陣話就話廢圖1st kimi 2nd
但起碼跑Q互相幫對方破風
正賽就尊重team order
唔會未貼到前車就出聲叫讓位
又或者對方快圈過咗自己唔會艾汪everything
kimi係‘If you Want me to Let him Go, Just Tell
me'

老豆力量其中一個位一定係阿仔

老豆係一個生意行先既生意佬
佢買aston都係覺得間廠已經谷底
洗錢重新整返靚個brand去搵錢
所以佢搵到咁既組合一定會要
因為呀仔手車點睇都唔足以成為冠軍車手
咁呀仔想繼續揸既
咪睇下係邊隊買個位比佢

Kimi 份人應該好好相處
當年同massa 近幾年同vettel 都相處得唔錯 好有teamwork

可能阿仔直接做車隊ceo
坐係場邊指揮十冠組合仲好玩

Kimi係垃利入面嘅地位高到你想像唔到
你睇下想當年德國TO都唔敢叫佢死開係要好婉轉咁話Vettel need to manage his tire你就知如果要kimi教仔咁教19叻係唔會work
分分鐘出嚟個效果仲差過19叻+圖
19叻同神一樣身邊拍個個一定要係公公(如果真係想佢做1st driver)
所以現今個grid真係無乜邊個可以拍到佢
可能真係9bo先係最佳人選

係睇個衰仔想繼續揸F1係轉揸其他賽車
留F1咪比錢HAAS買個位 反正人地想換車手好耐
轉戰其他賽事咪aston自己用廠隊身份參賽

地位緊係高啦
垃利最後一次世界冠軍係邊個幫佢拎?
但kimi寧願你講野直接 有碗話碗
唔好同佢玩埋哂啲單單打打

一講HAAS 想換車手就想笑

所以廢圖咪同kimi夾到囉 (唔包班大屍)
你叫個I respected everything 嘅19叻點同佢夾

如果好似上年VET甩開幾秒之後19叻嗌調位
TO叫Kimi "Charles wants the position"
Kimi 會點答

未入drs zone又未去到每圈快過kimi既情況
車隊係唔會夠膽叫kimi讓
最多好婉轉叫佢dont push揸慢啲慳PU
係咁嘈住KIMI 肯定又leave me alone

stroll手車未至於要steiner咁勞氣
每場比賽完咗都要fuck fuck fuck

比我係法拉利都一定係簽hulk
份約又唔貴 手車穩陣之餘個格又唔會同牙叻爭做1st driver 係一個稱職既wingman

富二代手車隨時好過haas兩條傻佬

Grosjean
明明佢當年係lotus 都唔算差 點解會發展成咁
K mag 都唔好得去邊 成日鳩衝鳩撞

4屆

大頭就一定係黑氣問題，spin 圖就係自己7居多

走啦
垃圾利唔配擁有你

係，因為次次都係team order 要kimi 讓路

其實拉利應該係搵kimi頂

Kimi同馬沙都好frd 07-08.
大家都好幫手 一人幫一年
Kimi會屌柒拉利
拉利唔敢搞kimi

Hulk無份架啦
佢交唔到功課 連公公都好過佢
把握能力好差

LIBERTY MEDIA 好似贈興咁，係咁出spin圖 x 垃利片段

叫咸狗去拉利啦，去證明自己，戰術大屍都阻唔到佢贏wdc

嘩諗諗下Aston Martin如果真係有Toto + 4屈/6屈
都咪話唔尾機

可能佢叫番垃尼in In in in in

19叻: 全部都係我既人 點夠我鬥

Vettel敗走 被迫害
Leclerc: 我最期待既畫面終於出現啦！

負負得正
不過有個叻係到

Sh*t I didn’t know about the first part

即係垃利副偈一直有野唔見得光？

stroll 正賽pace唔差 各方面manage得幾好

係衰冇raw pace Perez都屌打佢quail

垃利同得fia傾deal已經知咩事啦
最柒嗰下係 出cheat都贏唔到呀嘛

公公同hulk 真係比較唔到 兩部車性能差咁遠

前排toto先同其他隊聯署完

呢兩個同隊就精采啦

戰術大師明顯負貢獻

Haas 唔係有機會退出f1咩
佢哋冇自己廠做零件 一路都係向第三方買件
咁樣都唔係辦法 加埋啲贊助商又垃圾
離開都係遲早嘅事

08 應該係馬莎攞driver champ
至少係我心目中係

得honda無

哥桑係心理病 應該好唔返
塞賣波就手車不嬲係咁
二世祖最多唔識跑q
race pace係見得人

做一號都要人服
俾架垃利9bo唔覺得贏幾個分站
仲睬鳩你慢叻

俾大頭撚到退出F1

Come on 四萬

呢pair又係正
廢老痴線team

原來哥桑係真痴線

上年初開始睇Ｆ１，覺得幾靚仔幾型．點知原來廢既

冇記錯好多年前嚴重炒車之後
一直睇緊心理醫生
話唔夠膽再推盡架車 驚再炒會冇命

但係佢成鳩日炒

喺safety car後面炒果幕真係好撚柒

safety car同出pit自炒關推盡架車咩事
佢似係轉左v6之後揸唔慣所以先咁廢

越驚炒就越易炒
驚死自己出錯 結果就成日揸撚到錯哂
仲易炒咗
當然唔排除haas唔識setup架車

一路講haas 個腦自動播放 fuck fuck fuck

上年架VF19係兩個問題都齊晒
不過揸車無信心真係乜都死

Fucking *N Fuck off*N

等陣先

呢個問題同gasly上年一樣
上大牛成日想揸到盡架車
又想同19max有得鬥
結果揸到成舊屎咁

Gro係自己問題
你睇佢12開始就知 根本能力就係咁
然後愈黎愈衰 不斷懶呢樣懶果樣
佢心態一直都係差
Gasly係細路仔 成日叻唔切
佢18年果震都好燥底
同埋佢重係日本玩緊super gt果震
人地redbull都未出官方statement
佢就叻唔切話自己有得渣F1
佢落返二隊係好事黎 認清自己其實得咁多斤両

係真係勁既車手 你地可以睇到
Ham vettel kimi max lec呢啲
一入F1己經有好出色表現
唔會有叻唔切 而且佢地一有勁車渣
就會好快 gasly最多都係同gio同lv
羅素重需要時間去表現自己
係 威記部車係會令佢表現唔到自己
你睇hulk就知 上年四萬哥一落去
排位都贏你鳩堡
加拿大站起碼叫排贏gasly 你叫大牛道氣點落
Gasly都係啲二線車手only
泰仔都重可以期待下

佢部車copy sf90
連拉利自己都要舞一大輪
你想haas點

sainz去拉利

source

according to in Italy, Sainz is expected to be unveiled as Ferrari’s new 2021 driver in the coming days.

唔怕sains揸唔掂垃利
我怕佢頂唔順牙叻

Alonso to Ferrari please

如果ALO 真係返垃利
咁垃利就極精彩

好可惜冇得睇kimi 番垃利

邊個拍痴線仔

似vettel 了， 除非鹹狗去老麥 vettel 去賓屎

vettel去麥記ok wor有benz偈揸幫手開發

風見車人咩屌

麥記痴線仔真係痴到無底線

我就覺得vet可能退休...
四萬去麥記
btw有無人覺得sainz去垃利唔會有好結果
啱啱先係麥記渣到穩定嘅一季就走
去有大屍有內鬥嘅垃利做叻嘅二號隊友

所以K mag第一次喺麥記登場攞到podium之後就暫時再無第二次podium
Gro都幾轉折，曾經被雷諾踢走，之後出戰GP2最後先返到上F1

又笑到成隻海豚咁

都無講辛斯 傳緊姐

其實澳蕉似乎最適合，冰人始終年紀太大

大膽假設,sainz去垃利，黑氣石會唔會回歸老麥

真
一陣Sainz又係玩一季就走

依家有德國media話toto wolf同vettel傾緊

雖然最鍾意alonso, 但返F1都唔會有咩好成績
無咗道火又老屎忽鍾意狂屌engine佬

Vettel > Aston Martin/Benz?

假野

四萬就係唔想做阿二先同紅牛分手
轉過頭去返垃利做阿二?

係ferrari做阿二都好過係renault做大佬
起碼有機會上podium

2002/5/12
垃利阿二的極至

以前有冇試過一開始既二號車手,去到季中變左做一號車手?

LEC

Rosberg 2016算唔算
去到最尾engineer叫Ham唔好拉龍

係佢自己覺得係no.1咋

四萬如果真就

Vettel will let you pass
都唔算？

其實Sainz上年都第6，出年加入拉利未必差過叻
相信對叻壓力都大

四萬個樣似係好人
求下拉利唔好搞鳩佢啦

真係離開法拉利

邊個去法拉利係咪未confirn？

All I do is spin, spin, spin

其實對垃利黎講Sainz真係最佳人選架啦
唔算太快又唔算慢
一黎每場都穩穩定定咁可以攞分
二黎又唔算係一線車手咁一定要求做no.1
保證到叻上位
岩晒垃利條數

公公去垃做wingman，rus拍太陽，搞掂

真牛奶仔

廢圖終於唔再毒害我法

如果kimi做ham wingman

有後台玩政治咋，有柒料做一號

車隊操作係一號就得啦
艾汪everything

比佢去到垃利唔會乖乖做二號仔啦
佢比人感覺係勤力而且有野心

希望到時19叻坐正1號之後佢同法記會繼續柒落去

無咩冠軍相 9bo type , 去垃利就變小保子2

屌打到19就可以，喺垃利講咩拎冠軍

Saniz有podium, 9bo冇

sainz 有料喎 反而唔想佢去拉利浪費人生.
有啲期待佢留係麥拿倫拍痴線仔revitalise老麥

大頭咪一樣揸架有mass damper贏WDC

希望圖去老麥
用Benz偈拎冠軍

老麥都怕撚左佢啦

有邊間廠仲敢用條大鳩頭

名門之後，冇可能叫佢一世做2號

邊會有後生仔上3大車隊會甘心做老2

A.Leclerc

去翻雷諾

19叻細佬上年仲係F4
本身今年就揸歐洲F3
當佢手車好撚勁 都仲要3年先上到嚟

大細19

Mick Schumacher 點睇

鋪緊條路啦 5年長約
3-4年比細路上黎 差唔多差唔多

成日笑加拿大兩個二世祖
但Latifi舊年F2都排第2，細舒排到第幾？

應該咁問 佢同邊間廠未反面?
3大benz就咸同佢唔會再做到隊友-->唔會要佢
牛就honda出咗聲+本身理念係用自己青訓車手-->唔會要佢
拉利 佢效力果5年都係玩政治手段, 依家簽佢返嚟同19叻政治角力?難得依家先送走咗廢圖 解決咗內鬥問題--->唔會冒險簽佢
中遊
老麥幫佢玩indy500 抽資源陪佢癲 最尾都要比佢屌
雷諾首先唔係當年果隊雷諾 再加上唔見得會洗咁多錢再簽車手
下遊果幾隊都廢事講 人工都未必出得起 出到阿朗素都唔會去

老麥對佢算係咁

Latifi玩咗GP2 1季半+3季F2
GP2 16th
F2 5th>9th>2nd
至於細舒上季先第一季F2
第一季已經12th
睇返佢係F3既成績都係第一季得12名
但第2季即刻上冠軍
可以比啲時間觀察下

中細Leclerc做車手
是旦安排大Leclerc做一個職位
然後改名叫Team Leclerc啦仆街

F12019
第一年係蕉拎冠，Vettel係我勁敵，四萬全季加埋都拎唔到廿分
第二季轉去廢拉，明明叻第一季拎分多過廢圖，佢留廢圖
叻去Racing Point
Troll去紅牛

Game入面既四萬係好廢

On 13 May 2020, F1 turns 70 years old

四萬去麥
咁vet要去renault?

公公？

cls

四萬加痴線仔，濕哂

norris可唔可以即刻感染ric玩virtual GP

咁smoove operator 去廢拉？

公公去過陣都好難稱佢做後生仔

48小時內公佈

分分鐘去AM

時勢做英雄
如果四萬份約遲兩年完，咁廢拉個位就係佢既
西屎上季表現好，值得坐呢個位

棟篤笑組合

F1 2020 Beta已經開始，今年D引擎聲正好多

原本諗住今年攪成咁個driver line up應該唔會有咩大改動
點知而家一場都仲未跑得成已經咁多花生

downshift 嘅聲正咗同埋jeff把聲好似都好咗，但又要買新game個轉變咁細

去AM拍咸啦

TOTO

[瘋狂轉會] F1 2020 討論區 3